[寬頻台] 公屋用緊NOW 100MB 上網, 而家最平做到幾多?

就快到期, 想睇下其他巴打個PLAN 咩價錢?等我同舍SALES 傾下

定還是轉HKBN 好, 但之前又話加左價又剩

利申:公屋

用緊1000M，幫你唔到

而家係咪冇晒100mb plan

公屋點解唔索性上500-1000M?

屋企兩老用, 諗住用個最平GE PLAN

SMT 近排最抵

要letv好過hkbn個mytv fucker

佢係租線定係好似以前3緊用4G